尋找盧偉聰

點解好似好耐唔見狗務處長， 係咪畀人軟禁咗？

尋人

新屋嶺

可能已經被軟禁左

佢就退休費事再出嚟7

就嚟退休唔使做呀有糧出畀佢㗎 ！佢係狗狗阿頭呀。

含緊林志偉條撚

快D出嚟，你班狗失嘥控啦，你點管佢地嫁？

係咪死咗？